戒打丁第三日，開始呼吸有困難，點算

周身都好唔自在，谷得好辛苦，我d精液同我講叫我放佢地出黎 , 但又好想戒，個心癮好大，好似戒毒咁，有冇人可以幫下我？

做下運動分散注意力

放佢地出黎啦

唔想呢三日又浪費左

明嘅明嘅，我去到第四十日先係咁，運動加block咸網/BT咸片可令你緊持更久

叫雞

我戒左10日.有時去到夜深都摸下條丁.同自己講好左戒2個月.

吾好去成人台btw

可以block曬咸網既software,裝完將個password 同recover email 比人保管

重可以在不入密碼嘅情況下blacklist D software filt 吾走的網，做到一見即block

唔

戒J唔好死谷爛谷，試下放鬆心情，揾D有意義嘅野，試下做運動或者沖熱水涼。

要睇心理醫生？

一沖涼見到條野就想打丁，點算

我一摸就忍唔住打

好想打丁呀！！！！！！！！

之前戒咗三個月 後尾係咁夢遺
又係街見d人妻忍唔住 返屋企打丁秒射

打囉

但又唔想出精！

呢三日忍到就死！！唔想破戒呀

我想身體健康

快d打個丁就無事

唉 我想身體健康 打丁打到依家睇野有幻覺